有冇人知灣仔L'Wanchai英文點讀？

壹嘉 L'Wanchai 要點讀

依家啲新樓盤名越改越核突，中文同英文又九唔搭八，俾鬼佬見到真係笑大人個口

類似例子仲有荃灣L'Hotel，不過呢個好少少，都叫用法文解得通

撚灣仔

懶高級On9

露灣仔

「拗灣」有落。

灣仔L

一家撚灣猜

附近有冇L'Hospital

Ruttonjee Hospital算唔算

好似唔啱文法

個字唔係響音開頭先用l’

撚仔 w唔發音

Wah chai咩gender

爛仔